有d人話美斯如果一早踢西班牙國家隊就可以拎到世界盃，你乜野弱智講法？

堂堂稱為球王既要搞到去癡隊早已默契十足既國家隊黎拎世界盃，咁駛鬼俾你做球王

又唔見老馬係86年轉去踢巴西同法國？宜家要你去做世界仔咩？

賤種朗痴完曼聯痴黃馬
痴完黃馬又痴祖雲
真係噁心

球會本身就可以買人架啦

咁國家隊本身都可以轉架喎

轉得，佢轉既話，之前果d世青盃，出道既最佳新人同奧運金牌就首先唔關佢事先，因為有d分數係係佢最初踢阿根廷時得到既
第二，一出道果個新馬勒當拿個朵就唔會係佢身上出現，咁亦影響到佢本身係巴塞既商業利益
甚至影響埋究竟巴塞會傾向捧中場中既沙維，恩尼斯達，定係佢，佢既足球人生都會完全唔同
第三，當佢入到西班牙，佢同沙維同恩尼斯達既合拍，好大機會被稱為三劍俠咁稱呼，情況就如巴西3R，或者米蘭既荷蘭三劍俠，同巴塞皇朝尾段既MSN組合，而根據以往足球慣例，除非邊線球員踢到好似一人救全家咁，如果唔係，多數係踢中路既創造型球員係最大得益者，亦即係話，以當年西班牙咁無風無浪，球王稱號會變咗係沙維，而唔係d邊線配角

仲有既係，如果要比較老馬同美斯，咁就只有兩個方風去比較
第一，係從根本既球員能力，性格，智慧同功能上去比較，咁就要分析返佢地係球場上做到乜同有乜優點同缺點
第二，球員身處時代，狀況互換作比較，咁就要從基本開始，唔可以夾硬把成績搬到去另一個時空
美斯回到80年代，出道依阿根廷，要踢過小保加，巴塞，拿玻里，華倫西亞，但佢就經常要一人carry一隊波，要好早踢10號位，最重點係冇大恩人哥迪奧拿同埋好朋友沙維同恩尼斯達好拍檔陪伴成長，外援名額冇宜家咁多，以前後衛落腳好狠....佢可能會早d學識踢攻中，但如果佢性格依然內向，有好大機會一早已經頂唔順衰咗

倒返轉，老馬係2000後巴塞出道，有哥迪奧拿同沙維及恩尼斯達作伴，現代比較保護進攻球員，多外援名額支援，結果如何，自己諗

就算佢有冇世界盃都係歷史第一人，根本毋庸置疑

d人係要話佢冇世界盃黎質疑佢，一係唔撚識波一係別有用心

又要搵牙朗黎做遮醜布, 肉唔肉酸啲呀

咁賤種朗又強姦又影帝
邊個夠呢條球壇小丑醜啊
你偶像強姦犯啊

歷史第一人講早咗
佢生涯仲未完，可能衰收尾

冇世界盃又點樣做歷史第一呀
0我係美斯迷都唔敢咁樣講啦

有世界盃嗰啲又冇球會最高榮譽歐聯

老馬同朗拿度都冇歐聯啦

施丹好似齊全部，不過非前鋒好輸蝕

講獎盃就算數啦，我角度係個人技術
計獎盃既話，華拉堤果d咪要上神枱

你其實有冇睇過老馬踢波？
睇完你就知美斯只係佢初級版

佢應該揀隊國家隊係無隊友，無教練同無對手既，咁就唔洗俾呢啲因素拖累搞到捧唔到盃

睇左唔覺

又要我貼返8年前既片出黎，ching岩岩學睇波

贏基達菲難過捧世盃啦梗係

現代防守>古典防守

個人技術要計乜嘢先，
有冇頭鎚，身體對抗能力又唔得，
又唔驚夠氣大賽要散步。
依加速度又唔夠快，
過人盤帶技術，響六七年前換左踢法後已經少晒。

依家唯一可以講嘅就係佢傳波同射波ok
其實今季射波黎講真係麻麻

算啦，阿朗踢提子都係攞唔到

廿幾年前阿根廷係勁旅，相反西班牙完全唔入流。點估到西國後來越來越強